有冇巴絲試過用呢個方法捉蚊 有冇效？

酵母粉係咪超市就有？

屋企啲蚊多到癡線
求助

岩岩用袋 就捉左一隻 你可以試下

一字記之子曰：快

唔知你講笑定點
我嗰啲係好細隻 又多
屋企有植物 但係已經盡量小積水

認真 推

認真 壁虎幫到你
利申屋企有養左十幾隻